{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057908",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160671?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전북 태왕리조트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を頂戴いたします。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人にご相談ください。 追加人数に対する料金は、宿泊するかどうかに関係なく課されます。 ペットを同伴できるペンション以外はペットの入室ができません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)をご利用いただく場合、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、二重予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。 ペンションは基準人数と追加料金を変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンションではスパ、ジェットプール、IPTV、WiFi、キッチン、客室禁煙、プール、チムジルバン、バーベキュー場、カフェ、コンビニエンスストア、サウナ、駐車可能、ファミリーなどの入室利用案内を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約の際に基準人数に対する料金が適用されるということはありますか？",
            "answer": "はい、予約の際に基準人数に対する料金が適用されます。追加人数がいる場合は、当日現地にて追加料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人にご相談ください。追加人数に対する料金は、宿泊するかどうかに関係なく課されますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットを同伴できるのは特定のペンションに限られます。通常のペンションではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設（バーベキュー、その他の施設など）をご利用いただく場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがありますので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることはありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあります。二重予約が発生した場合は、先に予約された予約件が優先されますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの基準人数と追加料金は変動することがあります。この場合、ペンションの基準が適用されますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設やサービスはありますか？",
            "answer": "ペンションではスパ、ジェットプール、IPTV、WiFi、キッチン、客室禁煙、プール、チムジルバン、バーベキュー場、カフェ、コンビニエンスストア、サウナ、駐車可能、ファミリーなどの施設やサービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 596
    }
}